係咪有紋身於當眼位置就唔可以做狗?

如題